我連同女仔say hi都唔敢

我係垃圾

你有女上司咪夠囉

毒撚

有就好

我認

Hi 垃圾

同佢又唔熟say hi好似好odd

D女仔都唔so我咁 我都廢事煩住人

搞到好似好惡好串咁 我唔想㗎

你地話我仲有冇得救

唔駛救，你剩係識對女主人汪汪就得

女主人係幻想世界先存在

有冇人明

咁say bye

唔洗say啦 走晒

😭

我都係